求救！

有冇師兄知呢個天台係邊個大廈

The Upper House

好似唔係🤔